點解男既要養家，叻，女既十個九個等嫁

由office到朋友
十個男九個都唔想拍拖
覺得所謂責任就係要有個底去比個女人生活

而女人，無錢無學歷到普普通通既都係傾緊搵個有能力有條件生幾多個
睇tvb低能劇，講爛英文
唔會睇書做份文員仔

佢地份人工根本上只夠養自己
就話無能力養細路既男人廢不負責任

其實點解因為果十個月，就可以重新投胎？
重有普遍身邊既男仔由低學歷去到master都係唔想生覺得香港無將來
但十個後生女仲有7個想生但得3.5個有能力同老公一齊養家
真係好撚怪。

有啲女真係好撚可笑
自己條件又唔係好
特別係啲又唔靚搵錢又少既女 成日想搵個另一半係專業人士/屋企有錢 好心咪撚發夢啦
窮閪同窮撚一樣應該絕種
劣質基因唔肯配返劣質基因都係好事 減少制造悲劇下一代

係咁架啦，d女人話唔想結左婚要捱，將所有責任推哂落個男人身上，明明自己其實係搵得少過個男人

所以唔係搵得太多錢既真係得閒叫下雞好過，唔好拍拖，反正唔有錢都唔會溝到靚女，就算有女，條女都會好撚多怨言厭你廢

仲要可以玩鳩番d男人

做完雞揾人埋單搞掂

同意 害死下一代

push

agger
搵得多錢 無訂洗可以一試
包你一鋪清袋

女人同大陸蝗一撚樣

有利益就第一句講男女平等

有事就話你係男人你負責

根本就男女唔平等

女發完惡溝通唔到就話你非禮

搞完唔鐘意又屈你強姦 男人可以點？

無能力既女人都係垃圾，有咩資格成家

因為男女平等

窮廢女？無聲出？

agger個樣個西好似有價咁
亦睇唔起無能力既女

溝個專業人士
唔好彩溝左件低人工女仔既話, 食飯買野死都話AA, 話無錢, 唔會結婚生仔買樓 佢都唔會諗住嫁左唔使做有人養
咁就無人要你養 隨時比女養返轉頭

我有個女性朋友，一畢業後，係養家。

全家有五人，父母、有殘疾親戚，有哥哥，但佢阿哥自從失業後就無做過全職，做下網頁個啲，月入千蚊，爸爸媽媽一個做清潔一個做保安，個女仔做過一份工由一萬做到兩萬月入，工作時間係返5日半，因為越做越大粒，越來越忙，有時返六日，後來轉工，最近得萬五左右。

一出糧比晒屋企人，父母每月比返啲錢當零用錢。
年年去韓國旅行，因為個女仔好中意韓國。
洗嘅都唔多，次次出街都會慳住洗，
無自己嘅房=無私人空間，仲要好乖女。

女人一養家，邊有時間去拍拖。
養得家嘅女人，好多都係單身。
有能力，好少依靠人。